<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<addon id="service.monitor.radio_de_light" name="Audio Stream Monitor" provider-name="blauesgruen" version="1.1.12">
  <requires>
    <import addon="xbmc.python" version="3.0.1"/>
    <import addon="script.module.requests" />
  </requires>
  <extension point="xbmc.service" library="service.py" start="login" />
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="de_DE">Universeller Monitor für HTTP/HTTPS Audio-Streams</summary>
    <summary lang="en_GB">Universal monitor for HTTP/HTTPS audio streams</summary>
    <description lang="de_DE">Optimiert und normalisiert Metadaten aus HTTP/HTTPS-Audiostreams (z. B. Webradio), gleicht Artist- und Titelinformationen mit MusicBrainz ab und aktualisiert Kodi-InfoLabels für eine präzisere Weiterverarbeitung durch Addons wie Artist Slideshow.</description>
    <description lang="en_GB">Enhances and normalizes metadata from HTTP/HTTPS audio streams (e.g. web radio), matches artist and title information via MusicBrainz, and updates Kodi InfoLabels for improved compatibility with add-ons such as Artist Slideshow.</description>
    <language>de</language>
    <platform>all</platform>
    <license>MIT</license>
    <news>v1.1.12 (2026-03-01)
- Album-Ermittlung grundlegend überarbeitet: Releases aller Top-Recordings werden vor der Album-Auswahl zu einem gemeinsamen Pool zusammengeführt. Bisher wurde das Album pro Recording einzeln ermittelt, wodurch ein Live-Recording (zufällig erster Treffer) gegenüber einem Studio-Recording mit mehr Releases gewinnen konnte.
- Album-Filterlogik vereinfacht: Das älteste nicht-Various-Artists-Release gewinnt. Compilations erscheinen chronologisch immer nach dem Original – eine mehrstufige Keyword-/Typfilterung ist damit nicht notwendig.
- MB-Suchlimit von 25 auf 100 erhöht (MB-Maximum): Mehr Recordings im Pool bedeuten mehr Releases und damit eine zuverlässigere Album-Auswahl.
- Bugfix: Tuple-Größenfehler in _musicbrainz_query_recording und _musicbrainz_query_title_only behoben (5 statt 6 Rückgabewerte führten zu ValueError).
- Bugfix: get_nowplaying_from_apis gab bei validem Ergebnis None zurück (bare return statt return parsed_artist, parsed_title).
v1.1.11
- readme.md und Beschreibung in der addon.xml aktualisiert
v1.1.10 (2026-02-26)
- MusicBrainz Artist-Fallback erweitert: Apostroph-Varianten und Komma-Namen (Nachname, Vorname -> Vorname Nachname) werden bei 0 Treffern als Varianten getestet.
- Logging erweitert: pro Variante wird geloggt, welche Artist-Form getestet wurde und welche Variante Treffer liefert.
- Unsicheren MusicBrainz-Fallback entschärft: keine erzwungene Artist/Title-Umkehr mehr bei unklarem Ergebnis.</news>
    <assets>
        <icon>icon.png</icon>
        <fanart>fanart.jpg</fanart>
    </assets>
  </extension>
</addon>
